巴西下半反cup到比利時 你想點就點

不了

你地可唔可以積極啲！成日講不了！講多謝唔得㗎咩？

我都估到你地會係咁打不了啊好串啊嗰啲負面說話㗎啦！